{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008854",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "주부리"
    },
    "text": "ソウル特別市瑞草区東光路12街キル251階に位置する主婦リジュブリは、テレビ番組「生活の達人」(トッポッキ)に出演した食堂です。 注文を受けるとすぐに調理を始め、常にクリーンな環境で真心を込めておいしい料理を提供しています。 営業時間は日曜日から土曜日まで午前9時から午後8時までで、毎週月曜日はお休みです。 メインメニューとしてはスープトッポッキを6,000ウォンで、米·トッポッキをそれぞれ4,000ウォンで、アッポッキ(かまぼこ、餅、ウィンナー、チーズ)を9,000ウォンで提供しています。 また、イカフライ3個を4,300ウォンで販売しています。 多くの関心とご訪問をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "リジュブリはどこに位置していますか？",
            "answer": "リジュブリはソウル特別市瑞草区東光路12街キル251階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リジュブリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リジュブリの営業時間は日曜日から土曜日まで午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "リジュブリは毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "リジュブリは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "リジュブリのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "リジュブリのメインメニューはスープトッポッキ、米・トッポッキ、アッポッキ、イカフライです。"
        },
        {
            "question": "スープトッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "スープトッポッキの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "米・トッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "米・トッポッキの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "アッポッキの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "イカフライの値段は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リジュブリはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "リジュブリはおいしい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リジュブリはどんな環境で料理を提供していますか？",
            "answer": "リジュブリは常にクリーンな環境で料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リジュブリはどんなお客様をお待ちしていますか？",
            "answer": "リジュブリは多くの関心とご訪問をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 376
    }
}